JJ插沙求AMD砌機推介

Budget 大概12k
同埋希望機箱盡可能細 因為之後要搬屋

CPU: AMD Ryzen 7 3700X 3.6 GHz 8-Core Processor
老母版: MSI MPG X570 GAMING PLUS ATX AM4 Motherboard
RAM: Corsair Vengeance LPX 16 GB (2 x 8 GB) DDR4-3200 CL16 Memory
GPU: Gigabyte GeForce RTX 2070 SUPER 8 GB WINDFORCE OC 3X Video Card
火牛: Corsair RM (2019) 750 W 80+ Gold Certified Fully Modular ATX Power Supply

想睇下呢個list有冇咩改進嘅地方 同埋用咩殼好

自膠唔記得貼link

細機箱又揀atx底板

我抄人哋list 改咋 有冇咩matx 機箱底板推介

機箱唔係要細而係你將來放電腦個位FIT唔FIT隻箱……
你第時係正方形儲存格定買長方形細箱都係放唔落架啦
點推介你呀
搬屋都係CALL車架啦 步行咩
都唔知咩理由

A4機箱

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x Gigabyte X570 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$1,689

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — White
價錢：$1,599

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,167

揾個膠箱/紙箱裝住先， 搬完屋再買機箱?

留名等睇紙皮DIY 機箱。

==============

內容等大神執，不過你如要細機箱 (itx 機箱)，就要用埋 itx 媽媽板。

而 display 一定要特登揾短板嘅， 要有 itx / mini itx 註明嘅。
你呢張 3風扇板隨時張卡都已經長過成個 itx 機箱。

建議你上網揾下啲 itx list 或者前排見到版上有其他人問過 itx list ， 你可以掘返佢篇討論出嚟參考下。

樓豬想幾細??
鞋盒型?
A4三文治?
窄身直立?
matx mid tower?

我依家係攞兩個行李搭飛機去親戚嗰度住幾個月
之後諗住將部電腦擺喺篋運返去先要砌細機

放得入行李篋
之後要搭飛機運返隻野返去

放入行李撞嚟撞去，唔敢想像個cpu cooler同張顯示卡會變成點

多謝大佬 不過小弟喺美國 冇緣份喺你哋度砌機 唯有上Amazon逐part執

唔通真係要砌A4 之後hand carry

AIO得92mm

咩牌子黎

哇屌呢個信仰嚟㗎 個機殻已經係半張卡嘅錢

個價係包埋650w 火牛同140mm AIO

自膠

大板三扇GPU (細箱)

香港冇貨

INWIN A1 PLUS

依家掙扎緊NZXT 定係 INWIN
NZXT 嘅話會嘥咗原裝個風扇不過INWIN 隻腳同埋RGB有啲柒

今世都唔會用inwin 火牛廢